去邊度補chem可以清concept

Kelvin Lau we trust 利申5*

有咩問題，你係到問，我可以試下解決你疑難

理科都要補習

sam chai laaa

呢度

elements

Sam chai

Samuel Chong 啲notes 專係補底 可以試試

問我啦

dse果年有補開 幾易明 夠你拎5*